［健身撚入嚟］平時出街食什麼？

分享下出街食開乜
最重要夠蛋白質

茶記：雞扒/牛扒意

雞肉米線 就肥少少

自己煮真係最平最健康 但係好想出街食
朝早就自己煮

分享下

吉野家

其實食咩都冇所謂
冇肉米加啲肉
唔夠飯加底囉
你老母臭*

利申：